我今日淨係知有班狗違法擅自闖入商場

商場出埋聲明話無同意過呀
咁就即係班狗擅闖啦

推